差唔多十年前既周杰倫式rap歌 算唔算屌打左大陸有嘻哈

唔係好明點解唔搵周杰倫做評委

我覺得最mean一定係「爸我回來了」入面果一句「我叫你爸，你打我媽 這樣對嗎！」
一開始以為隻歌係講緊佢自己老豆
原來唔關事

講d比較大路小小既歌
夜的第七章
夜曲
本草綱目

先莫講呢種hip-hop血統純唔純正 under唔under
但唱過咁多rap元素 點都好過依家果幾個掛
我覺得反而周杰倫唔太適合做一般歌唱類評委...適合呢類玩味性高既 咁先match佢個格

聽到kris今季成日中國風前中國風後
又加咁多電音
連周杰倫一成都無